[為生存 偷野合法化] 西雅圖市議會再次考慮對一些被告嫌疑人的防貧(Poverty Defense)提案

Google Translate + 合理手動改

在西雅圖 -
如果有人試圖闖入別人私有財產搭建帳篷; 或從大型超市上"拿取"了幾樣雜貨，或者偷竊了電動工具，目的是為了將其網上轉售以支付諸如食物或租金等基本需求，西雅圖市將可能會准許有關行為。

西雅圖市議會公共安全委員會在星期二討論了這個被稱為“防貧”(Poverty Defense)的想法，市議會議員Lisa Herbold和King County公共防衛廳廳長Anita Khandelwal提出了這一想法。

在委員會會議上，理事會成員聽取了有關防貧爭論(Poverty Defense Argument)的最新消息，該論點由委員會主席Herbold於10月首次提出。理事會在周二沒有對該提案採取任何行動，但預計其成員將在一月份再次討論該提案。

新的變化是，Herbold希望將新的法律辯護添加到西雅圖市法規中。這將為犯下罪行的人提供肯定的辯護，因為他們需要滿足生存的基本需求。

安理會中央職員成員Asha Venkataraman對公共安全委員會說：“被告只需要證明這些需求符合即時基本需求的定義即可。”

Herbold說，她希望陪審團聽取被告的辯解，然後由陪審團決定犯罪是否為了滿足基本需要。
Herbold告訴委員會：“這給人們提供了講故事的機會，並給予法官和陪審團機會去聽取這些故事，並根據我們城市的價值觀再作出決定”。

市檢察長Pete Holmes在10月30日致議會的信中說，他的人員已經正在計劃一些防貧提案當中所能提供的。
他寫道：“我一直致力於將市檢察官辦公室的 似乎因出於生存需要而犯下的財產犯罪"取消起訴"的角度出發。”

對該計劃的批評者認為，這可能導致更多的刑事犯罪。

未能與Holmes爭奪市檢察官的前市長公共安全顧問Scott Lindsay說：“這是犯罪的綠燈。”
Lindsay說：“如果您從事我們的刑事司法系統法規中的100種不同的輕罪，您將不需要承擔和被追究任何責任。”

議員Alex Pedersen表示，他希望專家小組能退一步，在商量細節之前考慮是否需要該提案。
他說：“這項提議似乎為反覆破壞，侵入和入店行竊以及其他輕傷他人的輕罪提供了一種太簡單的誘因。”

上個月首次討論中未涉及的一個新內容是: 破例允許轉售被盜貨物以籌集資金來滿足基本需求。
Venkatarama說：“如果有人偷走了一堆手機並打算轉售以支付租金，則適用於這種辯護。”

但是助理城市檢察官John Schochet拒絕了這個主意。
他說：“這可能會擴大影響範圍，並產生一些意想不到的後果。”

Khandelwal說，立法不應包括金錢或其他方面的任何限制，應允許陪審員做出決定。
她說：“我們相信陪審員有能力分辨被告嫌疑人的動機是試圖滿足眼前的需求，抑或不是。”